[半喜訊]彭斯無中招

原來彭斯每日都會驗武肺
今日驗到無事
算係不幸中之大幸

God save America

每日都會驗

支那喜訊

基連之野望

彭斯可以接任

今日無事唔代表真係無事，唔係一中即刻有antibody可以夠potency 比ELISA驗到，所以會有latent phase

開頭無為意
個發言人咁樣稱呼侵侵會唔會無禮左小小

Trumps係指佢地兩公婆

彭斯基連薩比

Pence